想要SMT $121個真無限plan!

4.5G?

4.5G? speed? $121 total?

Plan抵

我都諗緊咩plan 好難揀